(問巴打)點解分手之後唔可以做朋友?

問絲打 點解分手之後唔可以扑野？

我可以

分左手做炮友都ok
朋友就免了

自己聽下

點解

點解要做翻朋友呢？宜家好撚缺朋友？唔係要你地老死不相往來 不過下下keep contact 打友誼波係想點撚樣？成日叫春話放唔低 係你自己唔放過自己咋

快點分手我

愛過做唔到朋友

原因係咩

我分手之後識左第二個 但都唔想搵ex更加唔想睇佢近況，但有時候會諗起，只會放係心入面